面大有肉既女仔真係得意好qq阿(心心心心心心心心眼)

笑死

屌，唔得意咩？？
係蘋果照妖鏡影得衰d姐

諗起呢張

名?

川島小鳥都唔識？

好正